［理性討論］如果候賽因當年唔係好心借多十蚊比刀仔

如果佢無借多10蚊比刀仔，刀仔仲可唔可以贏到二千五百萬

虛則實之，實則虛之